【沙田友注意】突發！沙田學生人鏈前夕 有讀者拍得數十白衣人於石門出現

今日919下午5時有沙田聯校學生人鏈活動，但今午有讀者拍得照片，指有數十白衣人於石門出現，白衣人全部平頭陸軍裝，進入匯達大廈。讀者傳來照片，想提醒街坊小心，注意安全。
近日不段有黑幫無差別攻擊巿民事件，尤其是 #何君堯 發起921清潔香港行動後，英籍記者 Richard Scotford 再次發文，指有消息稱元朗鄉黑及北角褔建幫將會結集沙田。故讀者對沙田提高警覺亦相當合理。
無論如何，在警察選擇性執法的時代，隨便路人都會被捕，人人自危。各位巿民請好好保護自己。

石門人鏈手足自己小心

推, 石門人鏈手足自己小心